[Welcome Lucas!!] 拜仁球迷討論區 參拾肆

Mia San Mia

洛賓季尾離隊已成定局，列貝利會否再獲續約一年仍是未知之數
但可以肯定

球壇再無Robbery

永遠支持我拜三位前國腳14功臣值得更好嘅告別儀式

歡迎世界杯冠軍成員盧卡斯靴南迪斯

忠告
迷鳩危害健康

屌你老母洗不洗咁反高美斯呀

迷鳩不可一不可再

主要反迷鳩

開過個po啦最後果句錯到

屌
之前啲post貼哂肥鳩圖又唔見我地話開過個
你地幾個迷鳩小數唔該服從多數

漏咗重點

三冠無功都有勞都反

出左3min

肥鳩的確係近年德國球壇最出色嘅model之一
由身型到外貌都係一線 可惜球技就...

新post留名

lm

LM

留個靚名

LM for lucas

Lm

波追人黎講都算一線

忽然睇到一單好好笑
本身盧卡斯可以代表法國或者西班牙
但不過好似話佢係西班牙留左案底所以被逼入左法國隊，結果贏埋世界杯

而點解話佢留案底呢
就係因為17年個陣打鳩女朋友人拉鳩左
比人罰6個月唔比接觸同社會服務令

結果兩條友半年都未夠就係拉斯維加斯結左婚
依家老婆辭左職跟佢黎慕尼黑
模範夫妻

我拜新一代笑匠

自膠，由下睇上去

型過肥鳩

$$$$$$$$$$$$$$$$

我決定用me既圖推爆呢個po

邊個反迷鳩即係同我過唔去

反me係唔會成功的

神鋒

屌駛唔駛咁洗梭呀

型就真係幾型，不過都好廢

屌
所以迷鳩堅危害健康
有人迷到人都short撚埋

寧得罪迷鳩
莫得罪拜狗

對唔住，我嚟遲左

晒8000萬買件法仔都唔係史特加買個咁勁嘅中堅返嚟
你話拜狗係咪ON9？
中堅鳩好波，希望大家唔好再反肥鳩

講真呢幾球波就算美斯都入唔到

你都傻嘅
高嘅美斯都入唔到 唔通矮嘅美斯會入到？

agger ching!

yes

理性分析 高美斯真係高過美斯半班波

肥鳩是咪又去左屌女？
仲未出黎屌老母嘅

佢打中堅夾坦克蘇
應該幾好J

好撚快

屌你老母

兩架跑車打中堅

見到JM ig 全程訪問用德文講晒

迷鳩仲要比人屌老母
反鳩算

Ok

thiago, kimmich同alaba再食黃就儲夠數下場停
尤其係兩閘
斷估無人想睇聖拉打多仔

記得聖拉有次打多仔唔知同kuba 定邊個嘈交 雙手差起條腰扮惡成個on9仔咁

而家話alaba有小傷今晚唔出
即係今晚既左閘係...
自從上次扭完計，聖拉機會話黎就黎
兩個正選閘唔係傷就停賽

goretzka客串右閘
聖山/加拿大仔左閘

我愛洛賓

要用幾多十萬去砌

起碼80萬
我都諗緊砌唔砌
因為真係好撚勁

我想賣左隻高老師去砌

頭先睇人地啲solution都要100萬

依家仲有無得買coins

有呀
Btw屌佢老母早兩日先做完werner同Brandt冇乜錢淨
要等mid icon完咗先做得起

Jovic molamola

紐亞艾拿巴都有肌肉問題唔出得

我都做左Brandt
諗住完mid icon 就去買coins
身為拜狗唔做對唔住自己

D數值勁到
仲有82 stamina 同86 strength

勁好j
好想快啲做到

又係聖拉

我賣咗隻馬圖斯
賣埋隻sif白蘭特
洗咗八十零萬
好彩抽pack抽到一兩隻肥慳返10萬
依家無晒錢

好彩無做隻werner
依家仲要打十場dr攞隻保定

又準備失波

桂神

準到

下盤輕鬆收錢

又係保定
幫鼻屎平反

又要將榜首讓出了

啱啱睇
今球衰咩？

迷雲全面進場

返到德甲反雲又輸到仆街

呢球啲功架

反雲

反雲：德甲唔計

係咪要換返M8同sule出黎

廢鋒當年對弗賴堡大四喜添
入一粒就話要迷雲
唔怪得仲有班傻西要迷鳩

無咗馬天
中場唔夠硬

呢球救得靚

痴線對面咁靚

五五波輸晒想點呀
輸反擊輸死啦

對面好撚勁

換番馬天出黎
再係咁泰亞高食得牌

攻得太慢，半場換gnarby啦
中後場拍波太錫身

已換

梅拿真係無乜表現

收梅唔收占

聖烏戴帽好柒

高華又草印花

對面個龍好勁

聖拉

8 SAVE

屌你咩聖拉

兩隊一齊失分係咩玩法

隔離入波啦

我都係收聲算

隔離入波了

恭喜多子

迷雲有乜好講
關鍵時刻隊長臂章

利雲靚解圍

利雲

屌你牙泥成場唔出聲就唔好突然講野啦

邊個話利雲25 依家黎報恩 身在拜營心在多

點解可以頂到出界了

迷雲呢？收晒皮呀？

兩粒啦隔離

又柱

班人盲架淨係識盲反鳩

Paco 又救世
我地就只有啲廢雲廢梅

時不與我

利雲食屎啦

冇利雲一分都冇

迷文先係高質，其他都係垃圾

可以拎返出黎了

真

利雲表現係好,但係關鍵時刻永遠都carry唔到

占今日搞咩
仲有失個球on99

仲有迷拉啲粉腸
早話阿拉唔撚留得

見到佢已經火

真

佢嘅水平真係唔知點解留到咁耐

下場決定邊隊德甲冠軍

我地仲有德盃嘅

雖然打左情有可願
但真係廢到無譜

呢到啲手足日日盼拜狗失德甲屌醒啲高層
依家終於做到了

80m由廢拉upgrade到世界冠軍真係好撚值

德盃都好過無

利雲破門難救主

唔好燈喇

手足傻撚咗？
依家包生仔咩
上年軒帥帶隊都豬啦

唔怕得罪講多幾句，而家前鋒得返利雲一個
你地班迷雲講乜撚都得啦
現實就係而家球隊無其他前鋒可以同佢比較
我地話邊個邊個好過佢都係主觀意見啫
但我主觀都照講架啦
文仔勁過利雲就唔撚洗拗架啦
Olic肥鳩一個輸身型一個輸球技，但都好撚過你利雲無Heart呀

on9利雲冇heart
上年就話扭計
今季表曬忠心話唔會再走都冇heart

輸撚埋佢啦
咁樣下季先實泵錢呀

利雲無得搞架喇
佢一定要正選兼踢足
諗下陣式上點幫佢好過

你話佢無heart
咁你講埋點樣無heart法
佢一個咁想爭神射手既人
入得到佢會特登唔入咩

買到jovic piatek 咪唔迷
依加支持自己愛隊主力前鋒都唔比咁撚惡

利雲入波
又話德甲唔計又話絕殺唔到唔計
德甲神射歐聯暫時都仲神射
又話對廢隊刷數據唔計
全歐最有效率前鋒又唔撚計
一冇表現贏唔到就全部入曬利雲數

m子我唔講
奧歷個陣隊波都唔算勁
但拎個入波連利雲尾數都冇黎比

piatek米蘭都唔會放啦

同邊個比呀？
m子無扭過計都比哥狗清走
肥鳩Olic去到最後一場都敬業樂業
以上三個前鋒，都係靠自己表現搶個正選位返嚟
利雲？有高層有教練幫你鋪好晒路做拜仁第一前鋒
你話要後備前鋒就買華拿
呢個待遇都仲要扭計，在我嚟睇已經係正仆街
唔好講之後點表忠心

入左波但miss左幾個chance錯失絕殺就要比人反
我諗呢個世界應該得兩個唔駛比人反

其實文仔、利雲真係唔使再比較，大家唔好因為咁而嘈
前者係打大賽有貨交，後者係相對全能啲但把握力差，既然都過咗去，一味懷念文仔係無意思
至於有無heart嘅問題，大家有眼睇，利雲上季同今季個態度係差天共地，我相信佢係有心留返喺拜仁

其實除咗利雲把握力問題之外，拜仁無個穩定嘅第二入球點先係更加大嘅問題，無理由expect利雲場場都腳風好狀態好，射手一定會有低潮

事實上，梅拿一直踢唔返起，James入球能力未完全釋放，哥列斯卡因為要就James少咗後上，Gnabry/Coman入球唔穩定呢幾項因素先係主因

利雲如果一場浪費多次機會，咁就一定要屌
但如果係成隊都太依賴佢去數胡，佢有小小力不從心係好正常

須知道三冠王嗰季，文仔入波都唔係多，但有梅拿、2R、肥鳩幫手負擔入球責任，要多啲炮台隊波進攻先會好，呢樣亦係高華一直都搞唔掂嘅地方

利雲冇表現拜狗點樣買
講到利雲球技水平連高美斯都不如
正選只係靠刷鞋咁

小鋼炮、9分5球呢d呃返黎

你話利雲扭計冇問題
但利雲都肯定係靠自己表現先可以企穩陣腳囉

踢得差都唔比反
同以前迷哥班友話撐拜要撐埋哥有乜分別
你啲野做得差就預左有人屌架下話？
我愛隊係拜仁呀，唔係利雲度夫斯基球迷會呀

次次最需要佢果陣雲哥又出事

坦白講我就唔係反雲嘅，今年歐聯波衫我都係印利雲佢嘅實力的確係無容置疑，但係次次需要佢站出黎嘅時候都做唔到野真係好心up

咁講啦，利雲把握力係抵屌，不過佢態度上已經有改善
但拜仁更加需要嘅，係第2個可靠嘅入球點，所以Jovic其實係可以幫到手
至於梅拿，雖然感情上真係撐佢，但佢再係咁差嘅入球數，的確唔值得有正選

唔係話佢廢，唔係話佢無heart，但係佢一隱形我地就入唔到波

老實講利雲都三張，成季要佢單挑根本預左季尾會下滑
與其話要換走利雲，不如高華諗下點支援佢吧啦

人地退曬後守你咁真係咁易入咩師傅絕殺咁易就唔叫絕殺啦今日入左球仲要比人屌
冇利雲連絕唔絕殺都冇得討論啦

咁佢入到嚟同邊個爭過？
肥鳩就要同olic爭
m子要同肥鳩爭
你唔會話利雲要同華拿爭下話
無人同利雲爭，令到利雲無左個競爭性
OK呢個係高層買人問題
但就唔好講到利雲有爭過囉

無point可以諗多陣，唔洗答呢啲鳩野

軒帥嗰陣前場個個都有能力數胡，所以火力夠分散
哥帥將個戰術轉咗，2R影響力降低，確立咗「梅利」嘅主要進攻模式
肥安一嚟打殘咗梅拿，2R回塘，結果得返利雲有數胡能力
宜家高華就係應該要諗辦法去令火力分散返，再只係靠利雲一個，對佢對拜仁都唔係好事

屌，又係講如果無利雲就乜乜柒柒
如果有人同佢爭，我而家唔洗係度屌生晒啦

冇話唔比反 我都有post啲gag圖笑尻佢
但我唔會一日到黑單單打打啲反雲囉
一完場字海又盛迫人by你果套咁 嘔撚心

的而且確，為咗遷就利雲令鋒線少咗競爭係不爭事實
怪就怪當年哥迪奧拿逼走文仔
但高層夏天要買多個肯打後備而又實力強嘅前鋒，亦唔係易事

on9
利雲黎到冇料到
高層唔通唔買人咩事實上利雲連續4季30球以上
對上3季都入左40球
出勤率又高，又入到波
咁叫做唔到野

講到利雲冇用表現黎證明自己值得坐穩正選
冇人爭係因為利雲出勤率高，實力又高先唔需要多個
m子都係因為高美斯靠唔撚住先要買姐
高美斯係做到野11/12拎到冠軍駛撚m子咩

雲哥永遠唔會match都洛賓既成就就係咁解

on9
利雲入波都要比人百屌
場場456球美斯都做唔到啦

呢樣正正係利雲個問題，佢可以9成比賽都入到波，但偏偏最關鍵嗰兩三場就會食咗屎所以係一個兩難抉擇
唔係肥鳩咁，明眼人都知佢唔夠班

其實巴打有樣野都講得岩既
利雲，以及前幾年2R，都係接受唔到輪換
結果2R玩到35歲先改朝換代
某程度上高層係怕左利雲嗌走先一路無買前鋒

一句講晒利雲做到洛賓89分鐘絕殺呢d我咪唔反lor

呢個傷病記錄我諗大家明點解利雲冇後備啦

利雲無扭轉大局個能力同決心呢樣好死
波蘭如是，球會都如是

鐵人利雲

咁賓爺10年都炒過單刀啦絕殺咁易就唔會咁令人印象深刻啦

老老實實利雲如果真係值得依靠就唔會去到今日都有人拎神鋒嚟講啦

正如文仔好過高美斯係呢到根本冇人會嘈

利雲入球數字高都係佢個人榮譽，佢既入球往往係大賽幫唔到球隊係不爭既事實

季季去到大賽就失機，就算你球技點好都冇用，只係數字上既分別

m子入波夠唔夠佢多，但人地係大賽球員
我地係要個真係帶到冠軍比隊波既前鋒

佢試過啦，咪兩季前對弗賴堡
利雲打德甲根本係一流，因為聯賽容錯率高，拜仁都相對易造攻勢
係佢一打歐聯淘汰賽先出事
連續7/8場歐聯淘汰賽入唔到波，點都反映出佢係有大賽腳軟嘅問題

起碼決賽先吖
利雲連決賽都帶唔到我地入去，但明明suppose佢係最有class個個

破荒個球比馬迪普搶左

乜野叫單單打打呢
係人都知我有果句講果句
梅拿打得差我有屌，列貝利唔認老死要正選位我又有屌
(以前最鍾意就係列貝利，以前個user name叫F.Ribery添)
肥鳩我有屌就不在話下
甚至當年希歷基斯太保守我都有屌
係你地集中左落我屌利雲果啲度啫
我覺得討論區就要嚟討論，我無揸住支槍逼你認同我
只係真理愈辯愈明，我唔認同你個講法我咪駁囉

起碼賓爺做到先啦雲哥做到我咪唔反lor你有無見我反洛賓

係，拎佢之前對利記個場話冇人幫佢點同後衛1on1嚟講其實唔太公道，雖然個兩場我地保守縮後係真，但係一個大賽球員根本應該一有機會就要把握到

點解大家會怪佢miss chance係因為對佢期望係大過所有其他人，但佢每一次都令人失望

洛賓踢得最鳩屎嗰兩季，我場場都屌到佢仆街
當年洛賓、Alaba、保定、Kroos四條友睇到我嘔血
相對之下宜家利雲雖然都激氣，但至少都叫刷到數據

14/15 個年傷撚到仆街仲遇上上身嘅美斯
15/16 呢年真係差少少
16/17 冇左佢踢賤種首回合踢左咩出黎
近兩季隊波老化問題我諗都唔駛我講
上季真係軒帥buff+籤運先去到4強
當然4強佢係踢得一般
但我地後場自爆兩次加拿華斯上身

迷鳩都要理性講，根本利雲本身個class應該要大過文仔同肥鳩，但事實打出嚟真係令人好失望，但迷雲仲要拎佢點好過高美斯嚟比，已經證明利雲對唔住大家對佢既期望

或者係我講得太激動，我講聲唔好意思
但反雲呢樣就真係唔會變

認真
我從來冇話過利雲係咩大賽球員
但屌你老母踩撚到佢一文不值係咪過份左少少講返場波
利雲最錯就係咁快追平
呢球放係89分鐘仲有冇人反雲？
入左波就比人屌冇絕殺
我唔係好明呢個道理

話就話利雲top class
但你點能夠旨意靠一個人帶入決賽
你估個個都美斯c朗洛賓
一個前鋒你諗住佢球球由中路自己帶
自己扭入自己射入埋
高美斯都唔會唔靠隊友靠自己攞鋼炮
何況利雲把握力唔係特別強

打疤個場佢miss咗球黃金領先機會
對馬體會直頭有好多機會都入唔到
之後連續兩次打蝗都消失咗咁

唔係話怪哂落佢到，但佢真係繼2r後成隊仲有class既人，應該係要有能力挺身而出，但次次大賽冇影

我拎肥鳩黎比純粹係因為迷鳩黨成日狙擊利雲
利雲應該係同蘇9、傾、agger路呢d比

屌你老母其實反雲先係最迷雲個班
14/15 miss一個chance記到依家

唉~
攞利雲同文仔比，佢唔配
攞利雲同肥鳩比，佢就肯定好過肥鳩
只不過大家都係對利雲期望愈大，失望愈大啫
況且，買多個有calss嘅前鋒同利雲爭，的確係有需要咁做

利雲個腳下功夫係勁過m子
我相信呢個係高層有m子都堅持買利雲嘅原因啦
但m子真係證明靠努力，仲要係加倍努力係可以搭救返

冇人講過要一人帶入決賽喎
話就話踢得保守，都唔係真係得佢一個係前面架，最簡單睇到既係打利個場人地個馬貼守到佢一楝都冇，而拜仁個場既戰術就係佢停個波做支點俾兩翼

佢踢得落力係真，但佢個日既對抗真係輸哂，連波都停唔到仲點講得過

仲有你地日日笑神鋒中堅腳，但去到呢啲moment仲要拎佢嚟開脫未免顯得利雲表現有幾差

不嬲迷鳩黨既反雲都係得把口，你估我唔想佢大巴大巴打落我塊面到？

我舉個例子，我自己曾經睇過1974年西德對荷蘭全場
梅拿當時上半場起腳好多，但俾佢把握到一個機會，佢就射成2:1
呢d就真係top top class嘅表現

而利雲，就正正係幾全能都好，偏偏做唔到一槌定音個成效出嚟

你估呢到真係有人反雲想佢受傷咩
佢點都係拜仁球員點都會想佢有表現

咁記得佢miss個球唔係因為迷佢定反佢，係因為個球真係好撚關鍵

哥帥清m子我睇完祖赫特之後我都幾肯定佢係覺得m子腳法差先清
仲要個期佢走火入魔
依家嘅哥師或者未必會清嘅不過我諗m子都唔會肯打後備

其實係好撚離譜嘅miss嚟，好難怪有人會記到宜家
正如希古恩一樣，佢對德國都只係miss咗一次，但我相信20年後都仲會有人記得呢下miss

一句講哂，今個夏天一撚定要買個有能力爭正選既前鋒，俾啲壓力利雲又好，可以轉陣又好，總之隊波唔可以得一個正前

無論反定唔反雲，佢都3張嘢，下季隨時可能狀態回落
所以今個夏天一定要買個好前鋒

係
呢球領先咗根本係兩回事
同隊波有幾多傷患冇關，你呢個質素呢種比賽一定要入到

自己開返追故睇下自己近一兩個post啲comment咪知 我唔係清算撚
屌邊個唔係是其是非其非？
我迷保定迷到跟埋入會睇曼城 第一件波衫係梅拿添 依加一樣屌到佢地開花 so what?
係 利雲專匿係國內打史萊姆 大賽冇影
但因為咁比人屌到希古恩盧卡古之流咁
唔係話唔屌得 話佢冇heart carry唔起成隊一直駁唔到架 但屌個仲lead緊神射手既人地底泥咁同啲賤種屌阿朗有咩分別

雲哥無正選肯定日日嗌走，佢先唔會踢好D爭取表現

嘈還嘈，大家千奇唔好傷和氣

我反而覺得希古恩同美斯個d過份少少
理性講呢球利雲係應該要戳入
但我覺得呢球巴禾有足夠反應時間，因為利雲個位空撚曬盲嘅都知你想傳比利雲同埋14秒利雲落個下佢都有落
利雲戳到都未必入

仲有要接班
利雲頂盡踢多兩三季就退居二線
到時真係要睇arp做化但如果入到jovic就會過渡得好d
至少jovic證明左自己

呢個真 正路應該好似曼城咁 阿古路耶穌一老一嫩最fit

利雲個大四喜用曬呢世嘅大賽運

其實我最嬲嘅係m子出到聲話唔怕同利雲爭
但你都要比m子走，無比過機會m子證明自己爭得贏
我改一改口啦，可能利雲有鬥心嘅
但真係比不上m子肥鳩olic當年果種爭正選嘅決心、鬥心
呢樣就真係主觀嘅，你地屌我唔緊要

唔好意思喎
我無諗住幫利雲開脫
如果你要計今場呢啲moment，我會話佢表現可圈可點
入咗球top class既波，同時亦miss咗球唔應該miss
我同意佢重要關頭好多時都係唔符合期望
不過我唔會永遠將所有失利放大哂喺佢身上
只能話我自己係睇成隊
如果真係淨係佢一個累成隊波
ok我一定會屌佢

其實無咩謂坳下去
不過係覺得有啲野你地屌得唔岩point咁解

喂大佬，咁呢期都係佢派緊膠啊嘛
梅拿今場之前都回勇緊架喎

第一，嗰個係達史迪根嚟
第二，唔理個波入唔入，利雲點都要踢中個波，踢中個波而龍門救到，無人怪利雲。但宜家利雲係掂到掂唔到，咁就100%要屌柒佢

鬥心呢d作為職業球員就一定有嘅
你可以話佢自私、鍾意個人榮譽
但佢想爭小鋼炮呢點已經show到佢鬥心

不過有點我同意係冇競爭下令佢太過安逸
呢點唔單止係隊內
更加係成個德甲
上年奧巴走左之後小鋼炮競爭條撚彼德臣完全唔撚係佢個皮

今年先叫做有paco爭下但如果唔係今年成隊都柒，我諗應該都冇咩懸念

15年原來已經換左做達仔我記得15年巴禾好似未膠化比疤迷吹奏
我記得有年佢地一個聯賽一個歐聯係咪就呢年

其實一路覺得利雲係僱傭兵feel 所以冇文仔種鬥心
入波從來唔會掂會徽都係做自家動作 ig bio 都冇拜既字句
但我見佢wc都係咁就開始覺得佢係純入球機器 純粹對入球有興趣 冇話想挺身而出
至於大賽冇影 細心睇下近幾屆決賽隊伍都有幾個入球點 巴 msn 祖 大巴拿文仔 利 埃及文明 皇bbc 89”既拉莫斯 馬體 哥斯達基沙文
係拜咁多年打一個利雲 對面盲既都知點守你 當然佢鬥心唔夠都係問題
所以都係買前鋒架啦 利雲某程度都比高層拎黎做擋箭牌

可圈可點唔係咁用

輪換
達子打盃
巴禾打聯賽

個陣其實巴禾穩定，但之後

我中文差
我意思即係有讚有彈

當然球員都係打份工，無話一定要對球會有歸屬感
但連賓爺都慢慢識得拍手鼓勵隊友...
利雲呢方面真係差D喇

利雲技術無需否認一定係頂級
不過去到重要時刻/球賽就硬係爭咁d

我都講咗好兩三年
拜仁得一個正前鋒
之前華拿買返嚟得個擺字
高層又唔肯買

我之所以咁欣賞m子
其一佢真係大賽球員
其二佢可以好肯就隊波
雖然當年好想佢留低
但係睇返轉頭佢走嘅決定係啱嘅

依家最擔心反而係唔上唔落嘅梅拿

唔係話一文不值
就係上唔到神臺level咁囉
利雲去左拜之後有咩印象深刻既moment我真係唔係好講得出
洛賓mr wembley，對獌狗九樓窩利
m子13決賽入波，對蝗狗倒掛
講阿古路對qpr個場已經夠講一世
賤朗美斯更加費事講
講利雲講對狼堡9分鐘5球？

得罪講句利雲只不過係harry kane之流

屌你講9分鐘5球講到咁易咁
qpr 都講一世點解9分鐘5球唔得都叫破撚曬紀錄
老老實實qpr個球個重要性不過係絕殺捧英超
同古沙個球一樣
大家記得係因為佢嘅影響力多於球波幾靚囉
利雲係真係用佢嘅實力去令人記住

再講kane 好差咩kane 依家世界前3中鋒唔過份啦
咁利雲都係世界前3中鋒姐

唔係話易，講緊係含金量根本唔高

要講埋利雲為拜既付出係要肯定
但要迷我自己就稱唔上住

9分鐘5球一句含金量唔高就當冇到
怪唔知得利雲入波都比人屌
含金量含金量
拜迷手足真係睇捧德甲捧得多唔撚當聯賽係一回事
你街場9分鐘都入唔撚到5球啦
更何況咁高水平嘅聯賽
咁撚樣都冇含金量
依家講緊9分鐘、5球呀
高美斯今季到依家都係6球渣仆街
屌你老母一句含金量唔高就抹撚殺曬所有功勞
唔撚好唔記得個場都係後備入黎反cup5球呀

得啦以後唔撚駛嘈
總之原來利雲德甲入幾多球效率幾高歐聯分組賽刷左幾多球都好
比你1分鐘60球都係含金量唔高wfc架啦

總之你打皇疤利鏝蛆呢d世界級強隊冇表現就係垃圾啦

法國你班友反雲同反哥一鳩樣
大家睇黎真係唔撚當聯賽冠軍係冠軍歐聯冠軍先當係冠軍

咁無可否認德甲過去幾年競爭性低係令利雲d入波顯得無咁重要，呢個係事實。OK歐聯難度太高你證明唔到自己無問題。今年唔同啦德甲咬得咁緊，下星期對多蒙特生死大戰雲哥做到野最後攞埋德甲我以後唔反又點話但到呢刻為止利雲就算1分鐘入60球都係無用

唔使你咩戴帽咩9分鐘5球呢d花巧野
個入波夠贏到多1粒拎到3分已經夠做

下場入波但最後輸波你地都照反架啦
利雲首循環梅開二度都輸鳩左啦

咁都要後面生性架

巴打你冷靜D先

無人話過利雲係垃圾，我地都係想講佢大賽隱形，需要佢表現嘅時候情況又真係好難說服大家姐。

你話佢做得返多個陣入皇4球就話姐
係佢黎到拜之後睇親大賽，需要佢發揮嘅時候真係做唔到野

佢嘅實力真係無容置疑，但真係成日令人好失望咁解

我只係覺得反雲唔緊要
唔該理性少少
入波又話入得少
入得多又話含金量低
大佬踢波11個人踢架
利雲中鋒但佢唔係淨係要入波架高文雞比唔撚駛做咩
絕殺咁易就唔會有打和啦，人地死守上曬身都冇咩辦法

利雲入到波但最後贏唔到
點解又要怪佢
後防反而冇人提
最後中柱唔通又要罵埋哥利斯卡咩

強如牙朗都有0:2馬體嘅時候啦
利雲大賽唔得係一回事
但因為咁而將佢係聯賽嘅功勞當冇發生我就不能理解

其實你講得一d都無錯
我地意見唔同我覺得係因為我地對”迷”既定義唔同
我自己迷一個球員係希望見到佢有決定性既野做到出黎，要求係高但要我迷一個球員佢就要做到呢樣野。所以我明白你迷雲既出發點，而迷雲其實完全無問題，只不過係大家定義唔同。。。

舉腳贊成
上個post話買jovic比人屌到hi hi

我語氣可能重左少常，希望大家罵還罵繼續支持拜狗每個球員
me迷雲但其實係迷每個拜狗球員聖拉me都好少反
今季依家冇咩心機睇，我想快d夏窗

me 呢

因為你班迷鳩黨先反鳩

我地討論緊勁鋒
廢鋒可以收一收皮先

利雲點都唔會上到神台，但係咁多年既貢獻都叫做幫到拜唔少
佢呢類中鋒世界上都無咩代替品

之前睇歐霸有幾件都幾有potential
S.mina A.Silva milik piatek 唔知有冇串錯

Btw著呢件護眼綠好似都冇好野發生

A silva 係邊個先
a米個個？

直接買jovic好過

今年進步左
之前5年次循環踢多仔都輸波

U=LEGEND

開始反華
琴晚個換人真係摸不著頭腦

Jovic 蝗疤都搶，點搶

珍 除左德克法人之外唔覺有big name 想黎拜
所以點都買左占先

係

蝗疤都搶
更加證明jovic係必搶之選

屌哥頓教頭又要高華out
成班垃圾勝利球迷圍爐

但唔覺高層有心想搶

預備隊比人絕殺跌左落第二

國王同牙賓深情對望

刀疤伸哂條利咁款
洛賓成個少女咁款

我無買到國王
好似得64體

儲吓錢搏佢出flash back

成班on9講到寧願用多仔贏波換高華走
Cls

高華真係教得唔差都反

有條撚頭仲話第一次見到愛隊失分係咁開心
我真係睇唔出呢班人係拜狗

雖然高華仲有唔少地方做得未夠好
但比上半季其實唔少位都係進步咗有改善
好似進攻咁，有多咗少少變化，唔係完全倚靠哂兩邊出波

我覺得好多人係期望高華一黎就起碼要拍得住軒帥咁
完全係不符現實

漢尼斯在接受拜仁慕尼黑俱樂部雜誌的採訪時談到了自己的考慮：“如果我把我的想法都説出來，那麼互聯網上估計要先來一個後空翻再來一個前空翻了。我覺得我還是省省吧，路維也是一樣。”

Big chances missed in the top 5 leagues this season:
1.Lewandowski and Suarez- 28 each of them
2.Mbappe- 22
3. Aubameyang and Werner- 19
[Sofascore]

車狗

發生咗咩？

車狗推崇既世一中堅魯迪加幾下都唔洗食紅
然後azp越位追平

游生都出埋聲暗屌班勝利球迷

真心已經不賴
係季初成日唔出占同哥R爆頭 同成日一早收起雞比
但歇冬之後慢慢轉好 啲中游思維開始慢慢滅甩
但呢個世界幾多個施丹呀 一接手就歐冠咩 講真今季預咗磨合冇冠

所以幾欣賞游生
表達意見夠中肯
不過同班勝利球迷實在無乜討論空間

如果邀請到游生嚟呢度吹水你話幾好
但係叫佢嚟迷鳩就不了

一打開個post見到肥鳩洗版已經心諗做乜鳩

官網係咪死左

以佢地邏輯其實我地可以爆閘入去攞彩

不過拜迷子唔似班憨鳩咁撚弱智

替卡迪夫城唔抵 明明踢得幾好

5月29 拜仁對支那国家隊

傷幾件

其實踢得一場我寧願佢唔黎
場波點睇都係商業活動，不過班生番睬你都傻
技不如人就開必殺

安聯盃 無得避

2R應該唔會隨隊

好似話德國足總主席會宣布辭職
接任佢既係短隊
有幾間新聞有報，唔似愚人節整蠱新聞

According to Spox and Goal, Reinhard Grindel will announce this week that he will step down as DFB president with Philipp Lahm favourite to replace him!

我都唔知堅定流
但而家好多新聞有引述
連now都有

拿姆唔回拜？

據多家德國媒體報道，德國足協主席格林德爾因為最近陷入場外醜聞，他有可能在本週結束德國足協主席的工作。而德國足協新任主席的熱門人選是前德國國家隊隊長拿姆。不過在昨天的採訪中拿姆表示自己無意擔任德國足協主席。

在週一德國足球名人堂的落成儀式中，拿姆接受了採訪，他表示：“根本沒有想法去擔任德國足協主席。”

目前拿姆是德國舉辦2024年歐洲盃的大使。而之前德國媒體《明鏡週刊》報道德國足協主席格林德爾曾經隱瞞過一筆7.8萬歐元的“額外收入”，格林德爾最近面臨很大的壓力。

4月1

又傳摩狗
摩狗話想黎德國教

傳第幾次

Official: Reinhard Grindel has left his role as DFB president with immediate effect.

宣佈咗辭職

終於都躝

今晚德盃係咪冇台播

今年德國盃 Youtube 有直播

精華 / 全場重溫都係免費睇.

Niko Kovač: "Bayern are just at the beginning of the rebuild. We spent just €10m for Alphonso Davies since I took over, while Jürgen Klopp got to spent €440m in four years. You have to be fair and remain analytical. We haven't had a rebuild with big investments yet, or rather will start this summer."

In高華we trust

點解我一路都唔知

我都唔知次次上網搵stream

曲線抽擊
句句有骨

屌晒兩邊 下面啲反高同上面班多咀廢老

買定薯片睇拜狗又出醜

叫哥頓教頭情哥以愖

班假拜輸波會開心，咁我地高華下年係咁贏波係咪會激撚死佢地

高華做好啲換人調動 我先撐番

呢d 真係要累積經驗
哥迪奧拿係巴塞果陣d換人都係為換而換
黎到拜之後先開始有d 關鍵調動

在接受《體育圖片報》的採訪時，古沙表示：“我在拜仁慕尼黑獲得了三次德甲冠軍，2次德國杯冠軍，同時在那期間也和德國國家隊一起獲得了世界盃的冠軍。這並不糟糕。另外和哥迪奧拿合作的三年裏，我從他那裏學到了非常非常多的東西，不僅僅是足球，還有我自己，我的個人方面以及進步。”

之前前多蒙特助教海因裏希曾表示“在南部的三年毀了古沙。”對此他表示：“並不是這樣。”

古沙

Gotze係比個肥仔病毀了

哥帥如果有80m
攞埋歐聯啦

完全唔明公海點解成日都可以話係拜雪佢
明明佢冇傷嘅時候長期正選

因為對佢地黎講拜就係原罪
呢堆撚人不嬲都唔使諗即刻答
諗起之前有條友走入黎話拜撐50+1拖累德甲

仲要其實頭一季踢得幾好

50+1個個真係衝出來柒
真係慘 買左多仔幾個人就變左足球界邪惡軸心

已經洗唔到底

佢個陣正選仲要贏thiago

真係好鍾意以前嘅佢,最衰真係個病

慳返啖氣啦
印象流球迷呀嘛
古沙決賽前轉會、古沙係拜仁冇機會
呢d遲早又變成咩曼德拉effect

做多迷就最爽
德甲+2gc

何止德甲
佢係世界+2gc
早幾年個主席講過因為某啲贊助商所在嘅國家嘅人權問題佢哋唔接受嗰啲公司嘅贊助

Gotze係拜打破入球紀錄
又會變咗gotze俾人雪咗三年之後廢咗

不過老實講，我個陣真係唔捨得佢走，明明開到口話想留，可惜76講明唔用佢要佢走

但佢出局三次有兩次都係自閹
對皇收jm 對atm收國王梅拿

星期六等比人制裁啦敗狗

仲未出陣容

0030踢

上個禮拜日變左夏令時間喇

所以咪0030

Sule：
聖烏：

無鋒陣

youtube link 點搵?

自問自答
應該係呢條

洛賓

聖拉真係進攻終結者

Rafinha

占都派膠

Leon

leon

仲要頂埋大細龍

thiago

呢下真係好大意

甩得好肉酸

red card

紅左

Sule

廢老：支持var

都唔關sule事啦

thiago傳到咁撚樣

德國盃紅牌唔會影響聯賽停賽？

烏列治

當比sule留力打多仔算
不過一陣出局就好笑

Thiago靠害咩

連環失誤
哥利斯卡冇人迫是但向後傳
泰亞高又驚再搓會係後面比人迫去死位跟住是但轉邊
蘇利都有小小魯莽

冇睇到做乜直紅

無左中堅後防散到呢

又係thiago

泰亞高今日做咩鳩

烏 : 屌哂你地老母

進攻剷鳩人

佢自己都on99咁

頭先開波省鳩自己友隻水

行過即刻比高華鬧兩句

換人

7 out
17 in

換走國王都啱

啱先都完全爆唔到

睇黎我個下盤都好穩陣

德乙都爆唔到了

聖拉眼神防守

真係會出局

好彩頭先冇話希望高華至少拎到個德盃
唔係實比你地當我燈

dorsch打得麻麻

甘尼斯達

前面個幾個肯射門未
係咁短傳
muller可唔可以比D信心證明比我地睇

認真我唔係好睇好占係拜嘅前景慳返40m簽第2個好過

又好似隱形咁

我都覺

牙占表現其實真係麻麻，上年就真係sharp嘅

又入佢數？

熄電腦算

屌 輸多粒

真係出局了

烏列治真係好撚勁呀屌你個老味！！！！！

Mola mola

主場俾乙組收皮 笑死

打少個 後面得一個人
成隊都唔撚回防

唔好怪烏喇上季打得幾好架
係今季少左出先牛油手番啲

利雲反cup球迷印象係呢舖啦

今季真係雪硬左啲

佢做到先講

一星期內 德盃出局 聯賽比多仔拉到5分距離

重點攻擊屌拉

就結果論而言，高華應該留力德盃，放棄德甲

muller呢下又做乜鳩

不過都唔會屌拉芬拿了
我屌你老母高層 放走班又乜柒都唔買 呢季當教訓

屌都晒氣 依件連德丙都不如

原來有dorsch倒戈

無期望就唔會有失望

占咁都唔射

都話個個都不射

又唔吹

呢球又冇var?

如果蘇利果球紅呢球都應該要紅

個VAR好黑x.x

聖拉真係唔知做緊乜
我真係睇唔透佢係咪臨走都要連累拜
佢D防守真係

再講muller james thiago 都踢得麻麻

唔明點解高華要擺雞比去左邊，我寧願擺佢正前博下射門算，依家中間無人肯射波

依加得gnabry 靠得住

高文都熱身了

國王走左 一定要有一邊打少件
咁佢寧願kimmich個邊打少都好過聖拉一個打左路 不過聖拉都係照出事

coman 入

all in晒d換人

成王敗寇呀利雲 今舖係睇你

又走甩球handball

如果最後係換翻隻翼出嚟咁點解要換走國王先

一黎個陣未輸，可以守全場
二黎國王真係完全過唔到人
一開始條左路都係廢

咁打少個國王活力的確唔夠 點知咁快比人反cup姐

次次逆境波甘d眼神都

覺得下下落後咁換高文遲早俾人踢傷

山齊士潮文

梅拿！！！！！

Muller!!!!!

反雲有乜好講

梅拿終於入波

呢球真係抵讚

Dorsch咁快俾人換走

反梅輸左

反雲知道我雲重要性未

好似好耐冇入過傳中波

有人反梅架咩

諗諗下其實佢可以做jm後備

有得入埋仲好

Kimmich 訓係到咁block球波

甘

拜區好似冇
Btw靚到

反雲？

Lewy

不反雲了

邊個再反雲

搞掂多仔再講

上次大家咁用力反雲燈到

拜無咗利雲真係唔識踢

梅拿同利雲解決哂所有嘢

燈到

佢唔會翻嚟啦應該，記得個陣好似想留佢但佢決定走

有無人見到影住觀眾席
有個球迷好似甘美治

反雲冇前途

迷雲表示好耐未見過雲carry

希望利雲下場打多仔大巴大巴打落我塊面到

不過又德乙唔計架啦

德乙姐冷靜冷靜等佢地繼續反
燈到下場利雲剷草

下半場好似打多人地一個咁

究竟牙保會不會走

唔好剷草喇
上次加拿大仔開齋剷完
傷到而家

thiago半場係咪比人鬧醒左

堤同烏都定左
半場係咪有高華牌鐵棍

入番兩球成隊波都醒番少少

成班友仔似輕敵
上場都係啦，成班契弟hea 守，兩個中堅漏曬人

真係等下季再黎

雞拿比

隊波冇左占同拉順左

var呢

有冇人覺得梅拿轉咗踢法，多咗同人搶身位鬥撞少咗走位

屌
好似無off

torrrrrrr

點解要屌

覺得佢同goretzka定位接近

半場高華到底講咗啲咩呢

因為未睇var
以為吹咗off

斷估應該唔係除褲

Goretzka 比佢本人更似佢以前踢法

屌

高文

舊傷？

半場唔係高華講左咩
係換左占 占拎波拎十世
高華要玩反擊搵佢真係仆得街

唔好9打11啊

應該唔關腳事

已經無曬換人名額
佢真係似舊患復發

Ching25我地迷占黨

我就不嬲都麻麻地占嘅其實

梅拿啲走位幾時翻嚟

以前個空間製造者

Pk

本身諗住訓

呢下

4:3 what a game

控唔住個場 keep住攻好似好啲

Penalty

屌 12碼？

話口未完

係咪cls

H5

呢場好難唔覺得球證無收錢

隊西波真係唔讚得

大家真係忘記左敗區守則

比賽進行中切勿吹奏

咁樣攬人點樣冇12碼

痴撚線比賽

班友真係好撚唔生性

咩波黎

Gnarby

唉

呢場算唔算今季半夜閪波之最

輸埋有力一戰
不過其實場波幾好睇

有冇人買咗下盤

聖烏

嚇撚死

呢個就係hummels同雲迪克嘅分別

我睇緊啲咩

penalty

12碼？！

利雲我求下你

問得好
呢到冇人知自己睇緊咩

d 劇情緊湊到

睇到心臟病發

5:4

不如泊大巴

對德乙都咁緊張

深刻明白痢狗睇波係咩心情

對面4424

下季高華俾人反走睇摩狗日泊夜泊

鼻屎證明左棄muller係錯 但只限muller

我想雞拿比塞住左閘先

另外果兩個其實都棄得正確但只係德國冇再好既人

Hummels之前一直係我心中最強中堅

但對利記俾個真世一中堅頂爆個刻迫我承認hummels回塘既事實

要認老啦

佢早幾年打到曉飛 但14世界盃已經睇到佢速度開始唔掂

冇睇深夜閪波嘅手足聽朝睇到比分會唔會覺得係互射十二碼黎

自從佢上季比土超野狎玩我就動搖左

Gnarby 又撞柱

雞比又黎

我又返黎了

又係基拿比中眉

同條眉有咩仇口

雞脾原本戴左帽

自己主場

同對ajax一樣 癲鳳鬥狂龍

Nba式足球

法國拜既人唔會lur地dum波鐘 得jm會

我諗起rb個場

robben

終於完

拜狗負碌晉級，唔知facebook班懂球帝會唔會喊

呢場對乙組係咪今季單場失球最多

今場仲刺激過rb果場

好彩下半場thiago muller知醒
goretzka gnabry就成場好波嘅
呢次換人調動真係立竿見影
不過最主要都係因為利雲我地先晉到級

一張紅牌
兩個十二碼
三中門柱
四個失波
五個入波

各位唔好笑利華
呢隊乙組真係好硬

不過要補充翻嘅就係後防真係好大隱患

利雲符合班清之前啲條件未
含金量 絕殺

烏列治救球半單刀都好關鍵
轉過頭就攞到球12碼
由4-5變5-4

呢下保定有功

12碼
德乙

希望佢下場做到野

懂球帝繼續 #kovacout

高華今場衰在輕敵唔放上jm
不過打德乙唔出留力對多都合理
換人係幾神

聽到反高仲嬲過反雲
反雲都叫有point先

有無人可以話我知Forza個垃圾apps做乜撚

以為互射十二碼

係喎，但直頭出埋highlights

哥狗期期都有個中場秀才改造打閘成功
Kimmich 辛真高

仲踢緊
時空錯亂

佢鏝都未開播波添

頭先LiveScore完場都係show 4-2

屌都係唔出聲 傷出埋

開始覺得甘冇速度冇過人打閘真係有d問題

傳中

但係佢防守身位速度真係

想像下甘上左去助攻
後面兩老+聖拉

反高係做乜撚嘢
一個不嬲教開中型班嘅人
突然接手一隊主攻主控嘅豪門
你唔係覺得佢可以一時之間就改晒以前教波嘅習慣下話
更何況成季睇落佢係有進步(雖然有陣時都會犯中型班毛病
大佬我哋重建期呀
仲要第一季咋
人哋鏝同猁都起碼執左兩季先收成呀(唔好講佢兩隊洗左幾多錢,我哋又洗幾多錢
成班急撚過轟個油王同殘種個主席席

睇到半場瞓咁
起身見5:4 心諗做乜鳩

咩事

臨訓嗰時見到紅左蘇利輸緊1-2
諗住輸撚硬

訓左冇睇嘅手足
我地射完12黎

睇完半場 無眼睇訓左 一起身見到個賽果 咩事

對德乙都咁 對多仔輸678球不是夢

比你燈一燈 即刻個心都定d

無咗利雲 拜仁什麼都不是

感動嘅係反雲又輸

所以真係要快手簽多個前鋒

真 多炮台好似曼城咁既話冇左kun都可以場場456

不過大賽腳軟呢樣堤同占要觀望多場 利雲當半pass先

占太慢，唔啱高華用
唔好話咩4000萬抵買
啱嘅1億都抵，唔啱嘅1000萬都嫌貴

打弱隊就話姐
去到歐聯冇占士做hold波
個波上都上唔到，分都分唔到
正如哥列斯卡一大賽就廢武功

打強隊都係啦
占對利個場

如果我想買尾場波飛 官網買唔到 仲可以邊到買

其實要承認拜有好多球員既波底都係好粗糙 冇乜創造力
James同thiago已經係最有創造力 好多時面對對手既壓迫都係靠佢兩個帶番生個波

但高華打反擊，個波一比占就慢
雖然佢比d波係唔錯，但真係要加速

其實我覺得係關占狀態事多過佢夾唔夾
明明之前有幾場佢打攻中，梅打翼，一樣打到反擊迫搶

尋日我覺得係佢冇態

同埋占同提幾時用途唔同，占前場停波cool波好過其他人好多，前面個個冇腳法好難控制節奏

最好就係占放直線比前面啲小明哨
佢自己根本本身就唔快

James 同攻中卻差唔多踢法 放返落軒帥果套都ok既
係雞比高文冇2r咁屈姐
Btw占踢得唔好果幾場都係逗太深攞波 啲翼傳中佢又追唔切利雲之後既second ball 你睇佢打十號位其實好屈 對Mainz 上年歐聯打狗 我唔知係中場失勢定高華order要逗咁深啦
至於買唔買 講真佢class 係德甲top果套 我真係諗唔到除左佢有邊個一線攻中肯黎 kai係好 但係太嫩 (可能brandt 但唔覺高層想買) 就算brandt 都dup左上半季啦 何況40m 真係唔啱用咪再放 高層儲左季半洗乜同佢慳
不過買埋brandt thisav rebic呢啲有創造力既翼我又唔mind

不過另一個有視野有腳法有速度有埋門有比波分波都有第個
我杜

如果下年照踢4231既話，一定要留占啦，除非高層比到驚喜我地

我覺得啲買人似想轉打3後衛

諗定下年都岩既
下場都輸比多仔啦

又係玻璃

其實牙杜好似全面過哥利斯卡

牙哥勝在埋門意慾強 靚仔(雖然杜都唔弱) 同少長抖(呢樣最重要)

賽後蘇尼表示：“如果你4-2領先，那麼無論你是7個，8個還是11個人在場上，都沒有關係。你必須要會去保持領先。今天我們在比賽中有些草率，今天的比賽一直都有一些怪怪的。不過我們還是很高興我們能夠晉級下一輪，不過我們對比賽原本有不同的期待。”

關於自己的紅牌：“確實這是一個犯規，不過是否是一個紅牌呢？從在場上的感覺來看，我覺得是的。”

坦白
呢下正常係紅啦

要孭飛既都唔係佢
比我都講真話

唔知邊個橫傳助攻對手

反雲又輸

迷雲大將軍呼籲全體迷雲手足冷靜d
等反雲繼續燈下

James, Thiago, Lewen都係
打弱隊打到曉飛
但最關鍵關頭揹唔到飛

我唔知點形容, 波底緊係佢三個比其他人好
但呢幾年睇我拜, 一打強強大戰就知唔好旨意佢地........
反而走左既Vidal仲有D血性, 最唔應該走

成隊波冇領袖
紐亞感覺差少少

占上季打蝗都做到野
佢最大問題係慢
打高壓搶迫都弱點出哂黎

紐亞唔係好有領袖feel

拜依加仲有牙朗爭勝心既應該得muller同kimmich 其他都頭dupdup type 都係年輕德國腳通病 淘汰賽落後真係會同你猜到完場 冇話同你背水一戰

法國拜有套花式接龍
有齊10 14世杯神射手 14 18世杯冠軍中堅組合

06世盃金靴都曾經擁有過

講錯
依家都擁有緊

拜區兩大冇人反嘅神鋒

“我覺得防守對教練來説是最容易的，而進攻則更加困難。進攻需要智慧，需要創造力。不僅僅對球員來説防守是最簡單的，對教練來説也是這樣。不過這也取決於球員是否願意去執行。這有關責任、紀律以及秩序。我們必須要質問自己，我們在本賽季的40場比賽裏丟掉了43球。這有些與戰術失誤有關，有些與個人失誤有關。我們一直都在談。防守並不是從後衞才開始的，而是更早就開始。”

“法國能夠獲得世界盃冠軍，不僅因為他們的進攻好，防守也是關鍵。簡迪起到了關鍵的作用，皇馬獲得歐聯也是類似。冠軍是由防守決定的。或許我們缺少簡迪這樣類型的球員，不過我們會尋找並且找到的。”

高華想買防中咁

高老師

文仔岩岩同狙簽到2021年
拜狗又輸

今年防中真係單薄 對面成日好易直接單挑對中堅 不論jm在唔在場

睇得好通
真心撐高華

撐高華, 成日講中我心聲

Hoffmann hbd
大家睇好佢定副導多啲

巴卡藥膏
下體個湯馬士

到宜家仲記得佢入費倫入果球 雖然係越位

越到離哂譜

。

反高華都係短視

有冇巴打有一陣德甲打比link 人在外國，搵極搵唔到

後晚踢

原來我睇錯曬 唔怪得個post冇郁

唔係聽晚咩

係聽晚
不過過咗12點

豬硬既波睇黎做乜

做乜鳩

今晚東網直播

你有一日時間搵link

試吓 joker live stream
入面好多條 德英文都有
不過得640p
自從reddit俾人bam咗之後已經搵唔到720p

都可以搵acestream嘅

名宿出盡力吹捧拜狗
畢列拿、東尼

拜social media 又出對多仔打j片
留意到歐聯決賽文仔入果球係武士mark漏
然後保定踢reus輸12m

咁今晚唔好令迷雲失望

咁多because

輸12M唔係丹迪咩🤔

今晚終於可以見證多仔奪冠了

拜狗今晚讓一球馬會sort左？

好似上次主場對利記咁 明派錢

所以話買樓其實真係唔難香港人唔識問馬會拎錢

買多仔贏成5倍幾 買一千都贏5千幾啦
reus生完仔仲唔上力贏波慶祝咩

我已經問咗屋企人同埋啲親戚借咗幾球諗住all in
做人做狗自己揀

所以話點解做拜迷
上次對利記、今次對多仔
一年有咁多次上樓機會
股市有咁易睇就好囉

Sandro Wagner: "When I said in the autumn that Bayern will still be champion, I was ridiculed by many. Now things have changed. Saturday, I believe my ex teammates will show the young great Dortmund players their limits and will get the title back to Munich in the end" [Bild]

havertz 真係好撚勁
werner brandt完全無得比

留意到神瘋又要輸波

【德甲】洛賓在拜仁的最後心願 「我想再次為球隊上陣」

空門入唔到

好撚餓啊屌

利雲
高文 梅拿 基拿比
堤亞高 JM
阿拉巴 曉姆斯 蘇尼 甘美治
紐亞

理論上最強陣

成王敗寇

冇錢買麵包~

其實顧就算好彩攞到3分
之後啲對手都好難打
仲有德杯要顧

球迷陣通常⋯⋯

差宇宙神鋒高美斯

大戰前想搞下笑放鬆下?

是其是

咁多負皮

到底仲有無機會

lucas入咗安聯
好驚佢睇完今場會後悔

對面冇paco

有無link

有冇link

有

東網免費直播

有冇acestream
想聽聲但東網評述好on9

呢下都食唔到

甩腳

好似傷定病左

不射男

東網旁述

舜文

後防真係

一下就差D玩完

加柏霖

屌奶星

紐亞無反應

一個one two 就比人打穿

高文又按住舊患

高文頂撚住呀

邊個走甩達荷特

有jm防守都係完全唔掂

ho ball

武士！！！

又屈頭搥

Hummels

搞掂

goalll

goal

之前嘅故事教訓我哋 唔好開心咁早

btw

原來今季第一球

武士都算係咁
都係唔慶祝

屌
法國拜po手足係真係燈
上上場屌利雲，上場就做到野
上場屌武士，今場就入波

希望大家完場前謹言慎行

雞拿比頭髮咁長睇唔慣

coman

邊忽有舜文 成班廢話

武士上場球十二碼無可能唔屌

Fox sports

唔知溝女定講波
啲留言又廢

屌on99tv可唔可以唔好搵班弱智港女

JM破壞力好強
但條後防真係麻麻

鏟草

唔知笑乜鳩

goal goal

2:0

迷雲了

鏟草
好大嘅膽

系

反雲呢排輸到仆街

利雲200球

對面個黑鬼自爆

大賽牙雲有表現不反了

好撚癲
挑過背肌再車身射空龍

高華好high

好鬼喎佢無啦啦橫傳做乜

多

真

高華好撚型

又要反高華了

大家唔好咁開心住
上半程都係2-3

好型

哥頓in

上晒身

今日啲角球好撚勁
定係對面啲後防開始自爆

牙雲鏟草 vs 武士唔慶祝

反高華班仆街依家睇到拜狗贏唔知有冇睇到眼濕濕

話曬曾經隊長

大家咁快吹奏

對面係安聯場均失4球

阿堤小心啲啦屌

高華利雲好廢 肯收皮未

武士拜狗青訓反而唔慶祝， 利雲走去鏟草， 武士個刻點諗

呢個真

此終200球都開心既

之前都冇慶祝得咁
今日直接鏟

咁德甲200球抵慶祝既
係有比較之下就

今場踢到瘋狗流咁

Jm8 梅拿今日都好fit

成隊都有heart踢

都係唔好吹奏

半場崩盤日經

仆街今日咁樣我驚多仔換古沙出黎

對面阿路好似好驚青咁

Gordon條柒頭原來兩個鐘前仲嘈撚住#kovacout

食屎啦哥頓
我一向都支持高華
你條低能仔收皮啦

角球旗附近嗰個人型贊助logo

嘩屌好撚驚

鄧生

紐亞

好想cap德page條柒頭嚟binc

輸波輸得開心真係咪撚話自己係球迷

東網啲女係做乜鳩

成日想知坐果到係咪佢有衫俾d人著

今日D角球

今日啲角球球球中龍

差啲又頂入

下下壓贏好撚癲

泡菜角球專家

D角球咁勁

後防醒定d

其實唔係勁
係多仔中堅好唔掂

thiago喎

我就不嬲支持炒高華，一於哥頓教頭親自教

我都覺

大家唔洗慌張，拜狗好快比人反cup嘅啫

武士不如轉型打防中
啲視野好到

對利如果敢壓上去未必會輸到咁

不過人地係vvd

轉身太慢

果幾條女嘈夠未

個陣右閘拉芬拿

下年有人包

JM截晒

東網條女話支持黃色果隊

lewan

半場已經10個角球

多仔班後防醒未

痴撚線武士今日做炮塔

十足十以前搵雲拜頓做中鋒咁打法

屌柒哥頓條仆街

多仔零防空

其實係幾撚大影響下
下下要預佢俾人姦要包翻alaba就唔上得

開始踢腳

1對3痴撚線

omfg

靚到

嘩

jm

!!!JM

3:0

痴線靚到

對面後防真心發夢

Jm8
可唔可以俾我叫一次#Gordonout

痴撚線

多仔班後防發夢發到

對面個龍好慘

高華開心到跳起

burki慘撚到

梅拿完全無人跟

完場就用分身留comment

KovacIn

訓得得

求下你班友仔唔好下半場係盧卡斯面前柒

一日未完場

離哂大譜空到

仲有件nicky仔

gnabry

半場比人反cup3:6

Serge

4:0

乜野事雞拿比頭槌
對面後防係咪廢到咁

係多仔柒姐 拜狗以為自己好勁？

任頂

又係個黑鬼

艾簡治係咪on9
咁樣畀雞比係後面頂

okok

今日發生左咩事

Btw迷基了

係咪頭先橫傳失第2球嗰個

CLS

屌你企係到睇住佢頂

等睇4:4

有無拜狗係仲未安心？
今年成日柒返轉頭

對面阿簡積完全唔試下頂
放棄狀態

留意返 啲得失球依加雙計

4:0都俾人反cup我jump啦

廠長...小心爆血管

對面兩隻中堅

嗰個係阿路

我諗起阿狗對紐卡素

可否叫條女收聲

佢同沙加度真係
加埋屌阿路
鬥鳩

都係嗰句 一日未完場

好出奇咩

4-5

下半場多仔04式反杯啦垃圾拜狗

換走高文啦

咁撚廢 點同我拜爭冠軍啊

無野拜仁做唔到

冇撚錯
04都得多仔都可以

Btw向多子記者們打個招呼
成日mon post想睇咩啫

基拿比個慶祝動作係咩

有人mon咩

對面下半場出gotze，reus收後一格，入返四球easy job

最傷心既係咪班英超聯合軍

煮野食

stir the pot

有冇多迷講下佢地d中堅平時係咪咁

大家咁快慶祝
係咪又要我再po多次拜區規矩

我提左好多次未完場都唔好慶祝

沙加度喎
第一日睇德甲
出晒名

打熱刺都輸唔到咁多

單刀車身窩利 教我如何不愛他

我都驚

冇錯
大家冷靜睇埋下半場先

呢下真心勁到仆街

真心...
德甲4:4都好常見
入多兩粒穩陣d

第睇多仔熱血反cup

得拜狗以為自己食銀滑
對德乙都失四粒啦

留意到總係拜仁領先班英超撚就會話拜超
多有一排贏到9分又潮撐

講真我覺得以今季拜仁既表現咁都拎到德甲其實係多仔自己既問題
不過無論點拜仁贏德甲就係拜超盡搶德甲兵器乜乜乜

多仔上次可以比04反up
拜狗都可以
大家冷靜

劇本已經訂好
拜狗贏住4粒就鬆毛鬆翼
多仔係法帥半場安定軍心之後，士氣大振
拜狗被多仔連追5粒

不過今場出哥或者占可能冇咁既比數

50" 1:4
75" 2:4
89" 3:4
90+2" 4:4

一開波即刻追一粒先
跟住拜自亂陣腳崩盤

對多黎講加時先係真正嘅開始

90+4" 4:5

萊斯下半場一開波9分鐘5球
輕鬆

事實lewan同梅係夾既
lewan亦信梅多過其他人

大家已經上場狼堡係點輸

你個名

自

只可以俾多贏，拜贏就係德甲冇意義係乜邏輯

有九分自己把握唔到又係拜錯 拜踢得好又唔撚比 真係多鳩餘

多個黑人比人換走

新post
唔該推爆舊post先

對面迫搶得好勁

柏霖 舜文開始吹水

手腕鞭住個煲

古沙復仇記

多仔自爆都係拜錯
冇人會留意拜追9分再追得失球

留意到多迷都幾慘，班聯合軍衝哂入去話多廢

情況似我地輸俾蝗俾疤說三道四

拜狗囂埋呢陣仔好啦
陣間無得囂

如果買左下盤我都會入去屌

上次條軌今日唔入嚟

Child登呀嘛 洗乜認真

終於見到紐亞

有聯軍撐自然預左要比聯軍屌
連登波台不嬲係咁
風吹邊面就向邊面擺

見人講週中果隊先係多呢隊德乙嚟

古沙

鏟草了

屌啊做乜撚嘢呀
睇完戲見到四比零嘅

高文好似嗌換人

兩位前多蒙特球員策動攻勢

蛆狗黑哨m子走甩紅牌

利雲fit到

武士前過利雲

換人啦

見親佢摸腳就慌

換了

列貝利

兩個一踢多就食左春藥咁

點搞呀coman

國王！

國王最後探戈

要啦
見好就收

踢一場少一場

都話佢哋揀波踢
然後大賽就腳軟

應該輕傷姐 行得走得

無事既

前場後場都見到武士

屌你係咁拉

對多唔是大賽？

其實幾中意Delaney

where new po